新網球王子303-306

媽的

個作者仲未死

睇到去爬上山打深山野人就冇睇
原來仲有畫
btw又係呢pair老對手

大石幫對面加油

屌 手塚只係六道長門
只要打得夠快 就破解到啦

出界都接唔怪得幸川會輸

可能個波一早彈咗地呢

連續兩格睇，點睇都唔似彈過地喎

手琢真係bug黎

講到邊
睇到龍馬加入美國隊冇睇

加油呀 手塚

4強了
德國對日本
龍馬彈出彈入 又入返日本隊

記得以前同個form 1 仔補習O個陣, 佢次次係度睇網球王子唔做數

網球王子世界第一

神之子又要輸了

冇睇 佢地可以一球打爆地球未?

神之子仲未用幻術

手塚有天衣無縫 幸村啲幻術打唔入
同埋神之子早幾話有對自己用

用左啦，對自己用。奪去自己5感
稱之為
零感網球
但收皮了

抄火影

點解代表完美國, 又可以代表日本 ??

我都想知

其實網球王子1頭半部都幾好睇 叫做真係打網球
去到後半部就走火入魔
第2集成班痴撚埋線變殺人網球